風扇條2pin led燈綠插邊架?

有2條線，1條4pin已插，另外仲有條led 2pin插底板邊度?

我估你應該要去買條2pin轉4pin molex